有無人試過同朋友相處到好大壓力？

有時對方太著緊令我覺得好攰，
約食飯，出嚟做嘢大家工種、返工時間都唔同實難約啲，一約唔到/有人臨時有事嚟唔到佢又忟憎發脾氣畀說話人聽；
有人遲收工/有其他嘢做遲咗少少嚟(都未試過遲超過半個鐘)佢又屌晒鬼；
上佢屋企玩到半夜，大家覺得攰散band，散咗之後又會私下whatsapp追問：「點解要咁早走？我唔諗住你哋咁早走。」，但其實有人嗰日一朝早返工返到夜晚再上去，走嗰陣都已經三四點；
搞活動，點樣搞、要即刻決定晒點搞對佢嚟講好重要，其他人唔係唔想幫手，甚至有人自動請過纓，但往往都係佢嫌慢嫌個方法唔好又自己搶住搞，但最後搞完又要不滿又話做乜得佢一個搞晒；
試過同佢傾叫佢可以試下放鬆啲，但佢好似唔明我意思……唔知應該點樣再同佢講

經常 其實唔鍾意朋友係咁串自己
但係你串返佢又嬲

好驚啲覺得自己最醒最有道理、其他人就係垃圾屎嘅朋友 成日未講完句野就急不及待咁窒你
所以絕交咗冇理佢lu